名古屋有咩玩

屌你老母好撚悶

幾年前去過一次
真係冇嘢好玩
名古屋比較啱喺working holiday/ exchange
會體驗到比較多local日本文化

巴打獨遊?

飛驒古川

你的名字聖地, 不過我上年七月頭去唔知點解人影都無隻
觀光案內所個伯伯好熱情, 見我坐喺出面整緊相機主動叫我入去吹水

我都想！
同屋企人

食野

我好似聽朝去

飛驒古川? 打卡為主, 必買手信係口水酒

高山會多啲嘢玩

名古屋市中心就冇乜好玩
乜尻電視塔 綠洲21都好廢
係名古屋城好少少

遠小小有名花之里 個人覺得幾值得去 (同女去100分)
再唔係上下呂浸溫泉 上埋白川鄉囉

名古屋駅附近仲有間好好食嘅雞湯拉麵

白川鄉雪景

Legoland

食雞翼 買口罩

名花之里

而家喺高山
已經無口罩啦

依家上緊啦

琴晚食完d雞翼喊到仆街

咸

唔爭氣笑左 笑埋右 thx

食月餅

去左間叫丸明
都幾好食

名古屋去過一次真係不了

白川鄉睇點燈悶撚到